教協算唔算自己人？點解呢個時勢重幫美心推銷？

教協係藍定黃？
香港人搞黃色經濟圈
教協就幫美心集團推銷

教協只係超市

咁福建360都只係間雜貨店

簽咗約定點？

教協做好多野我地自己人
一開頭已經表明反修例
一直鼓勵教師遊行
眾籌幫受政治打壓教師
提供法律援助被捕老師
咁都唔係自己人我真係唔知點先係

依家啲00後唔識賣港賊司徒華？

又吹風呀五毛？

支持獨媒姐姐，請課金獨媒

唔關事
基本上新年年糕市場得美心有多款嘅禮券賣, 其他淨係得現貨或者得1,2款禮券
無美心咁多款, 所以只可以揀佢

間唔中有班垃圾藍屍去教協超市抗議做認證
又想分化

你依家搞文革咩
唔使下下去到咁盡嘅
黃果啲自然唔會買㗎啦
偽黃嗰啲咪吸納咗佢先囉
再諗下點樣將轉做黃
總之敵人嘅敵人一定係我哋朋友
而唔係亂扣帽子